
                      El oscar de Button. Muy buena pelicula,al principio me pareció sosa,la idea buena y original pero mal llevado,pero segun iban pasando los minutos sobre todo en la 3/4 hasta la 4/4 me estaba conquistando por segundos.Esta bien,le dejo un "buena",la idea es buena,la dirección esta bien,el reparto podría haber estado mejor,buena BSO,ha tenido buena tensión pero ha fallado en los dialogos totalmente.Explicando lo del titulo,creo que este oscar era para "El curioso caso de Benjamin Button"
        
            